# Тестовое задание для ЦБ РФ

Функционал приложения:
- Отображение данных из DBF-файла
- Поиск по любым полям с учетом фильтра
- Добавление записей

Реализация редактирования и удаления ввиду простоты не реализована. Методы для редактирования и удаления созданы, в них описан алгоритм действий без реализации. 


Стек технологий:
Spring Boot, Spring MVC, Thymeleaf
